叛變！ 眾「兵」疑架空艾馬利

【Now Sports-體育】阿仙奴近9場聯賽只得2勝，廠迷要求辭退領隊艾馬利的呼聲愈來愈高，更有消息指陣內的年青球員寧找助教龍格保尋求指導，也不願與艾帥交流，看來這位西班牙主帥帶「兵」的日子已進入倒數階段。

阿仙奴上周英超被狼隊1:1逼和後，近3場聯賽都無法取勝，而隊長加列沙卡早前更與球迷鬧翻，外憂內患令兵工廠裹足不前，球隊要重返歐聯戰場的美夢或許再次落空。雖然球會高層暫未有即時解僱艾馬利（Unai Emery）的打算，但情況若未有改善的話，這位48歲領隊季後完約離隊的機會可算高唱入雲。

艾馬利早前曾聲稱自己的英語比去季有大幅進步，不過據當地媒體爆料，隊內的年青小將均認為艾帥的指示不夠清晰，反而會向助教龍格堡請教，因此在眾小「兵」的眼中，這位球隊名宿比艾馬利更像他們的領隊。

此外，前兵工廠隊長雲佩斯也坦言，艾帥的指導不夠明確是球隊未能爭取佳績的主因，他在《BT體育》的電視節目上公開表示：「我曾與雲格、費格遜及雲高爾等多位傳奇領隊合作過，他們都會給我清晰的指示。上周，有人向我發了一段艾馬利講解戰術時的影片，他的英語確實難以令人明白。假若隊員們根本不明白領隊的意思，贏下比賽將變得非常艱難。」

大梅應該要開返個秘密會議

邊個係25？
梅迪薩卡？

這位48歲領隊季後完約離隊
度縮到

爺爺

Good ebening

雷狗 叛變之鬼

最記得上季2&B後備上陣重要問返隊友打緊咩陣式

以前成班開秘密會議互屌救雲
而家就後生老嘢一齊陰啲陰啲反愛
高下立見